阿美利堅有外星人

有無人覺得條港女好撚煩，卓飛講乜都要駁，其實佢係乜水？

用呢條女去拍外星人錯晒
應該搵雲海啦

卓飛同雲海一向不和

條女啲港女特質出晒啦

其實我覺得係劇本要條女扮到好唔信
到最後信咗噉

搵台長

卓飛應該好無奈條女仲停留喺猶豫有冇外星人呢個層面

是鳩但啦，反正重點都唔喺條女度

點解條女咁撚白痴

X 2 真係好少見節目主持人咁白痴

大腦啲營養去哂對波到
全部營養都係得咁多

好睇

仆街，今集嚇親
係咪真係有UFO？

係咪我out 咗，見到UFO好正常？
點解咁撚大獲都冇人講？

定其實係假嘅而大家都知得我唔知？
搵人應下我唔該

信既人見怪不怪，唔信既人覺得係假。

有錢女黎

我信

有波版胡琳

條女=普通人角度

條女好撚靚